Hometask project
===================================

Ваше завдання:


1) Обмежити рух сік-бару всередині встановлених меж.


2) Якщо при пересуванні правої чи лівої границь вони дотикаються до сік-бару - то далі мають зсуватись разом. 


Приклад:
Сік бар розташований посередині. Коли перетягуєте ліву границю до центру і продовжуєте вести далі - вона відповідно зсуває сік-бар.
Але коли тягнете ліву границю назад - то сік-бар залишається на місці.


3) Ліва і права границі не мають зсуватись ближче ніж товщина сік-бару.


4) На початку роботи сік-бар має з'являтись одразу біля лівої границі.